Nhận xét giao diện:
- Giao diện đăng bài không hợp lý
- Tin cũ hơn là như thế nào?
- Số tiền trong tài khoản là sao?
- Từ trang chủ, sau khi đăng nhập, muốn viết bài thì làm sao?
- Giao diện hiển thị bài viết theo sở thích của từng người dùng